喎喔喔喔 無心睡眠

喎喔喔喔 腦交戰

踏著腳在懷念昨天的妳 夜是滲著前事全揮不去

利囝我準備去睇醫生

搞乜

拎白卡

若是妳在明日能得一見 就讓我在懷內重得溫暖

咁啱嘅 我都係

818 2點 維園見
大家一定要出！

點解咁快訓
都未到訓嘅鍾數

我同我女朋友幾點瞓覺你唔好過問得嗎？

樓主想玩腦交？

幾新穎 要唔要一齊試？

夜間新聞終結又告終 鬧鐘分針恐嚇我失眠

會唔會留疤?

我既腦漿想同你既腦漿交配

其實我想講 但怕太膠

也許童話裡的情節是大人們說的謊
卻能讓我安睡 到天亮

嘩屌

我的賓州想同你的老婆交配

我射腦漿在你後腦！！

giveme5

你不嬲弱智

淫人妻女笑呵呵？

唔好，會黐住我啲頭髮好難洗

牙哈～～～～～我要飛往天上

我幫你洗返頭咪得

聽說你還有漂亮太太 怡紅院賣

賓州生係腦度?

我的心又似小木船

我係個貼心的fuckboiii

想坐洗頭艇🚤

好ball

睇完仲點瞓得著

紅唇烈焰極待撫慰

樓上all弱智

層主落過仔

系
妒忌？

纏綿遊戲過後 為何能捨得放手

無 我笑窮不笑娼

swag

我們kiss and make up?

她怎傷害你 講起 你沒再 吐苦水

Hookup?

色情野我唔做

入半條ok？入後半條

躝

你故意讓我懷念你 做完戲就要走

淨係放係入面唔郁ok?

曾沿著雪路浪遊 為何為好事淚流
誰能憑愛意要富士山私有

牙哈～～～找那溫暖太陽

唔痛㗎

飛翔吧 Airplane
跟隨那裡閃爍著的小星星
或許就能找到等待著我的舞台
再高一點
即將升起 Airplane
A-A-Airplane
A-A-Airplane

縱使相見已是路人茫茫 臉書等愛侶入睡卻偷看

好老 跟唔到

由這一分鐘開始計起 春風秋雨間

雙手和你碰過 肩膀和你擦過 靈魂卻無法相認

你10後？

系有糖派

為何又要 這般掛心從前 明年碰見 容我說句不想再見

我40後

是我 頑強到已經
用盡餘下血清 亦是時間認命

無人聽開坤哥？

全都怪我 不該沈默時沈默 該勇敢時軟弱 如果不是我

又軟弱 唔喜歡

收皮 坤哥世界第一

817.818

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

邊個嚟

蔡徐坤